政協常委會通過梁振英為政協副主席候選人 下周一表決

開會審議人事事項，並以294票贊成，2票棄權，通過特首梁振英作為政協副主席候選人，並會在下周一全國政協閉幕時，交由全體政協委員表決。

政府昨日公布，梁振英將於3月12日至15日訪問北京，出席下周一舉行的全國政協十二屆五次會議閉幕會，以及3月15日的十二屆全國人大五次會議閉幕會。行政長官辦公室主任邱騰華將陪同行政長官出訪。